百搭性格，到底係男定女？

本人係個男性，一時好man, 一時又成個女人咁，感覺自己有d人格分裂。
已經分唔清邊個先係我本來嘅性格。
幼稚園時，想做女仔，想被愛，想被保護，亦係大喊包
小學，變成好陰暗嘅小男孩，唔講野，唔幫人
中學，喺人面前開朗，樂於助人，背後超陰暗兼淫魔
大專，完全係陽光女人性格（因為讀緊幼教），之後轉左科，又繼續陰暗。
依家，可以自由轉換性格，理性直男得，感性女又得，得左。
亂到自己都唔認識自己
有人問我要唔要做手術變性
我諗，都係好似依家咁，平時做男性，間唔時做下偽娘
若有巴打絲打識心理學，可否幫我手揾返真我，我唔想成為工具人

就係你地呢啲人先出現咁多性別

平時睇gv定av

兩樣都睇

巴打都幾似以前既我

又係曾經有一段時間自己都好混亂

後尾發覺自己係有邊緣型人格

近呢一年都叫係穩定左好多

同親近朋友傾下自己問題先啦

最後再考慮洗唔洗同Counselour傾計

如果淨係性別咁簡單就好啦
最慘係我一時又正義魔人，一時又淫魔化身
媽呀～好亂

我大專有社工follow，佢話無問題，仲好羨慕我...😥

其實冇乜問題
人係好fluid
你喺唔同環境唔同人面前都可能會性格唔同，對同事同對屋企人都唔同啦
唔洗定型自己

點解要搵返真我既
你而家個生活唔好咩
有得間中做下男性
得閒又可以做下偽娘咁